有冇巴打有家用printer 推介

有冇巴打有家用printer 推介
得閒print 下野, WIFI
唔想成日換墨乜7乜7
筆直一千

機平墨貴
機貴墨平

結論: 返公司print